邊到買rca cable 最抵玩？

買左隻細細地Dac 玩下 連落電腦喇叭

差rca線未買 有冇性價高既rca cable介紹

未買過 預幾百蚊有冇交易

Hart Audio Cable

btw 美森買咪算

森都上過睇 好多選擇 多到唔知點揀
btw thank you

chord c line
如果成套唔貴有平揀平比較好

依D?